咪話我唔幫政府了解下依家班年青人諗咩啦 下個年度財政預算案 大家想有咩紓困措施??

我拋磚先

有身份證既派5萬
有份刺激香港呢個國際金融市場既(即係有買過股原既) 派5萬

諗到再講

1

gchi

2

牙麵呢排身體點

姐係冇身分證既先有得派

比錢大dodo買牛熊

5萬都唔夠輸幾次牛熊

輸多過十萬既再派多五萬

支持

派錢都燈

Dodo幾時燈下中共港共

肯放過日清未

即係咩都無

原本有得派，比你燈到無得派

麵哥做特首燈香港

On99

協助我移民走
派錢全民炒股

屌

你唔好下下ALL IN咪得囉

你地就好啦 又派錢啦

有絕症嘅免費醫

幾時講番正經野

Gchi minmin

將明日大愚同取消強姦金，完全還富於民，清空政府庫房

然後無得再現金出糧。作為行政長官連銀行户口都無，露宿者都好過佢

求麵麵幫香港人傳達訊息比特首

普遍香港人都唔想發還已供強姦金

同 絕多數人都想繼續供強姦金到死個一日

戴個TTF戴到個人好燥

麵神，想知道 林鄭係咪會長命百歲

麵麵幾時派錢

派錢！

可唔可以戴少d鐘數?

仆街啦 有排都冇錢派

你又想燈邊個呀

唔好燈到出年加稅

每年搞一次燈神大賽

由你祝福林鄭，68x 身體健康最緊要😉🤗

林鄭： 派5 萬？ 可以， 直接入強積金俾基金佬刺激經濟

燈柱
香港冇救喇
大家快走

賭唔得大 賭嚟做咩

支持麵仔做特首

姐係有身份證嘅冇錢派

點解香港人咁慘

一人派一層樓
所有社會問題就解決晒
又可以忠實地跟黨走
樓是用來住的，不是用來炒的

使唔使再籌錢

你見日清升緊啫喺佢放咗，跌緊啫喺又買番。

姐係每人要嘔5萬

牛定熊？

今世都冇錢派

麵仔可唔可以祝福吓林鄭

咁就冇錢派

唔洗啦 原來仲有個基金可以申請 佢可以資助我兩個月 依家搞緊 不過唔知會唔會太遲搞唔批

NO LA

呢個都唔正經

擲賣港賊落直升機

__ __:話知你班仆街死啦

姐係黎緊都冇錢派

祝福下習近平 林鄭上天堂好過

咩黎

我愛牙麵

一年後仲留喺香港嘅派一萬
兩年後仲留喺香港嘅派五萬
三年後仲留喺香港嘅派十萬

想麵麵長命百歲，身體健康

要剪身份證了

停每日150單程證
檢查兼趕走所有濫用公屋嘅人
取消MPF對沖

仲覺得政府會諗年青人？放棄左好耐啦

每人派包媽咪面

一人一地

每人派10手日清 麵仔點睇

大幅削減警隊預算
冇嘢好傾

用強積金的買牛熊

祝麵神身體健康

屌你又燈

佢燈派錢喎

原本有得派，宜家冇了

派日清杯麵

支持，派錢派錢派錢

幫幫手燈爆土共好唔好

五萬都夠資助我同你家姐既honeymoon trip

跟過麵麵買嘅應該要派5萬補貼

睇左蘋果個訪問，點解麵麵咁斯文
仲要好白滑

每日派一棟樓

移民可以照拎香港宗援，條件係要得閒買下中支股

牛熊靶左無賣出記錄,
係咪CAP番條屍俾佢睇就OK

唔好放, 穿到6蚊再溝

派錢啦 要買波

唔係你心目中既我會係點

我見面會冇去到
心目中你係個黑鋼條大佬麵

政府借錢 跟住全民派十萬